覺唔覺有啲人乜撚野都唔食好撚煩

簡單幾樣大路野例如唔食牛、奶類製品個啲都算
有幾個女仔朋友係幾乎乜撚都唔食
唔食菇、唔食牛、唔食羊、唔食炸野、唔食青、唔食酸、唔食糖、唔食蛋黃
次次一班人gathering成個menu都係得幾樣野會食
跟住話「你地唔洗就我架喇，照叫啦」

我會真係唔理佢，照叫

覺
會下次唔撚預佢食飯

咁都講到明唔洗就你仲想點

使乜理佢咁多，叫齊豬牛羊雞鴨鵝魚蝦蟹甜酸苦辣，食就食唔食撚就

真心好煩 你唔食你咪唔好食

呢個世界有幾多人想食都無得食
成撚日係度簡簡簡
簡你老母

以前好鐘意食蝦蟹魚生
但之後會敏感即場嘔，係控制唔到個種反胃

agree

“唔食菇、唔食牛、唔食羊、唔食炸野、唔食青、唔食酸、唔食糖、唔食蛋黃”

有冇特別原因？

係有啲煩既，但如果真係唔洗就既咪無所謂，佢想食既始終都會食，但講完句野叫哂野食佢西埋口面既，就返去含撚啦。

唔食菇、唔食牛、唔食羊、唔食炸野、唔食青、唔食酸、唔食糖、唔食蛋黃
可以約佢去鮨見食，完美避開哂

Sorry 我以前餵開條on9仔食屎，佢老母仲要係食爛屎所以佢見親人揀飲擇食就會好嬲好嬲
請大家唔好怪佢

揀飲擇食 不知所謂

吓 我識有個fd係因為敏感先唔食得

啲女 菇都唔食 真係唔知做乜撚

你講嗰啲我濕疹發作個陣完全唔食

唔食，唔食得，唔鍾意食，唔想食
分好多level 你理得人 都講明唔好理佢

Agger

我唔食菜唔食有骨唔食有殼
不過唔會叫啲fd就我

Ig見過一個Post講 女仔應該少食啲乜嘢
其中一樣就係菇類 原因係 會搞到閪臭

識個frd唔食海鮮，然後好撚鐘意叫韓式海鮮煎餅，跟住了曬d海鮮出黎

咁咪唔好同佢食囉
又唔介意夾錢嘅
你理撚得佢姐
佢鍾意唔食咪唔食囉

我都識有啲人係咁
自己搞算好
有啲乜嘢都request舖頭
Eg口水雞唔要辣

屋企有人突然轉食素先慘，要完全另外煮開比佢

所有出街飯局都唔洗預佢